法國依加啲mk好撚鍾意著全黑鞋

全部都以為自己好獨特好有型 著到成個on9咁咋

又唔見佢地著呢啲